算唔算近期Tesla最痴撚線既一段片

先唔講前兩日大爆炸，淨講撞車撞人
仲施施然咁落車想當無事發生咁款

點解俾人撞嗰個唔誇張啲 比着我已經一定瞓喺地下

加速快係要黎咁用

俾車撞完仲烏低身執嘢

咁樣送錢比佢洗都唔識執

tesla 香港根本要鎖速

痴9 線

你訓低隨時碌上你個身再入番Ｄ波碌多下先落車問你有冇事

撞到仲話9人？

遲啲果部可以做到1.9s 極速殺人香港既途人自己執生喇

其實唔關咩牌子車事
普遍人有牌冇牌好都係冇防禦意識
唔理有人或車 出事先算

我自己揸車 成日提自己人停車場落咗車
唔好企咁近車通道 真係唔知啲車偷位幾時會撞埋嚟
泊車後波一定著危險警告燈+3-4km/h 車 慢慢入格
提防有人喺車後通過

人嘅問題

無錯
段片揸車果個固然唔啱
但個路人毫無危機感咁行法
搏司機一定睇到自己呢種心態都有d問題
我成日都同人講
千祈唔好行咁近開緊既車既車尾
就算停左喺度
d on 9突然後波真係無仇報
賠幾多俾你但搞到你一身傷又有乜謂

柒既人俾再安全既車佢揸都係柒，呢啲係人問題

呢條癲d

電車係咪無得慢流一定要畀油?
片入面架teslun一畀油就標後

車尾又驚on9後波，車頭又驚on9 D波。 唔使行了

唔係唔行
係唔好咁近
係咪唔識字？

講白啲, 即係冇乜基本功囉
隻右腳印幾多, 如果部車係自己既, 心中有數嫁啦

要比電門先行
有啲似棍波極力子吊行車控制快慢
電動車慢車要極輕腳

其實Teslun個電門係太敏感 有啲人要專登改慢佢

冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽

你揸過未先

未
但人要惡過車 sky哥哥講既

想問下而家tesla d車嘅後波燈係得單邊着？成日見到得一邊着燈

我都留意到，以為佢壞左盞

咁都撞，鎖1kmh都唔掂啦

跟歐盟方面

哇乜鬼, 我比片主嚇親多D...

tesla 鬆brake都會好似普通私家車 D/R波慢流
其他唔知

揸過一年唔覺敏感 好正常

反而係見好多裝油門加速器

巴打個諗法有D癲, 你點肯定佢知撞人兼下秒會停車, 唔洗搵命搏.

仲要係男司機，好心拎返個牌出嚟啦
先唔講佢有冇auto brake，同埋Tesla sensor好撚響，冇可能唔知後面有人囉

全保應該要10萬

點解tesla 咁多on9 野
究竟係車問題定係吸引到on9 買
段片條友泊車唔睇左右又唔睇後
倒車仲要比油（電）
撞完落車仲要好似怪人係佢後面行
成件事冇樣野係正常

其實後面個人 固然有錯
但正常思維 見後車咁貼仲褪條撚咩
比我都會咁諗就行
但偏偏on9 tesla撚 真係做得出
早多幾十秒佢係撞到車
所以佢撞到人都唔可以怪曬條友行後面

後面個人有咩錯
最多你話佢冇危險意識

個續航力都好正，更加亂踩

如果訓左地，架車又繼續後，恭喜你得大獎

連登仔比兩噸野壓一壓當做推拿姐

佢的中鏡好撚細，後窗又細，你入後波，電子倒後鏡未出，就急急腳後好易奶野。但揸得佢的多數以為自己要快，咩都要快。

唔撚係話有自動剎車咩，點撚解成日都撞到嘢

想請教下，如果我係俾tsela撞到果個人，想和解，收幾多錢睇醫生好？

連登質素越黎越下降，叫佢小心啲就等於唔撚行得

因為survial bias
「Tesla 每xx m milea 撞一次」

嘩tesla 好危險呀，好唔成熟呀！

完全唔明點解可以唔需要通過比較數據黎得出「好危險」既結論。

自己之後再查證發現非tesla 車撞車每miles 係10倍，I.e. 非tesla 係危險十倍

咁點解會有呢個反差，因為非tesla 車係唔會上到新聞，只會上到數據庫

sorry for 1999

都要睇幾傷先話得埋

後面架車跟得咁貼，佢點泊？